做過Godiva 你問我答

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

D朱古力真係好高級？

光復香港

時代革命

去過次灣仔好多支那人
顧客比例點分佈

啲朱古力放幾耐先換批新

聽日出黎請你食 godiva

係用高級可可豆製造 食完翻唔到轉頭

睇下邊間舖 旺舖會有好多大陸人
我之前翻個間好少大陸人同外國人主要都係香港客

見差唔多買曬就會fill翻d新既落去

之前成日食 不過我會照出

咁底果浸咪....

點解d雪糕咁好食

好唔好做

之前仲係mix個陣仲好食 宜家轉左粉就麻麻

睇係邊間舖做同埋同事好唔好
有d舖唔旺就好輕鬆 有客就serve 冇客就同d同事吹水 hea下就一日
不過係d旺舖做就攰到仆街 唧雪糕沖野飲冇停手係唔會有機會hea到

平時有啲咩做？

sell客 拆貨fill貨 綁絲帶 fill雪糕漿 掃塵 洗機等等⋯⋯總之所有野都要識 除左落貨啊個d電腦野就多數比fulltime搞

同事喎，反邊區

前同事你好

其實係讀 di va 定 die va